送禮比警犬

隔離po屌緊啲人送禮向警犬釋出善意
首先放低對佢哋惡行嘅憎恨，理性少少諗，其實我覺得未嘗不可！

1. 不割蓆不分化，各有各做
2. 其實係一種拎道德高地嘅宣傳，想像下上報啲港豬會點睇，又拎分！
3. 好多人都講緊警察內部士氣好低，我哋咁樣其實係將喺左右邊境嘅佢哋輕輕一拉
4. 減低對前線傷害作為會衝嘅人，真係見過有推緊線嘅警犬比理性喝一喝會停一停

喺警察內部人心都好動搖嘅時候，收買人心嘅attempt不失為一個策略

利申發夢，衝時要照衝。都係嗰句，衝一定要有合理目的

送過去果陣俾班狗打唔好問點解

梗係喺衝之前做呢d門面野
到時開戰時大叫「你都係香港人黎咖」作用都唔同啲

咪撚痴線啦
送完俾佢會唔拉你定打細力啲呀戇鳩
咁多年都仲咁天真

送濕鳩禮又唔用得幾多錢同力
你要明白嗰200萬人有好多係港豬
佢哋見倒呢d小動作會覺得我哋完全係正義聯盟
再加上建制派票源都動搖緊
睇長遠啲 呢班人全部都係選票

天真過天真嬌

你條女就黎俾個強姦犯強姦
而你就送枝水過佢飲 等佢一陣屌你條女屌細力d？
而家邊面正邊面邪根本好明顯
黑警既衰野多到數唔晒

又唔會少忽肉
講咩五年都學唔倒野好on9
五年前邊有警察阿頭急急腳割蓆
嗰時黃藍陣形根本水火不容
呢個情況咁mixed
文宣組其一作用就係拉對面嘅人過黎
如果咪整長輩圖做乜

咁佔中嗰陣有無廣大市民讚過正義聯盟呀？
咪又係得自己打飛機

前題係佢要屌你條女
如果佢心態上放棄唔屌
咁咪完咗件事
我唔係話咁樣可以一了百了
我係話未嘗不可
都係果句 試吓唔會小忽肉

送水送野食
因間屈你落毒添呀
咪咁傻

1. 浪費資源，佢亦都可能唔會收
2. 可能涉及賄賂
3. 打擊我方士氣（因為真係太柒啦sor)
4. 比外國見到以為我哋已經和解/甚至以為你哋係撐警藍絲（原來香港都有好多後生撐警架）

當然你哋一意孤行要做豬隊友冇人阻到你
點解警隊士氣低係因為一直比市民排斥同起底，令到佢哋質疑埋自己係咪真係做咗唔啱嘅事犯眾憎
幫警方打氣只會令佢哋覺得自己做緊啱嘅事，打多前線兩錢肉緊（當然唔係打你你唔會知啦)

有時真係覺得好好笑，同阿媽呀男朋友呀鬧交都可能唔會話主動認低威，但對住d冇良心嘅半人狗就會
不如慳翻d愛心對身邊嘅人好d啦好嘛

佔中阻住人條路七十日 係港豬見倒都屌啦
由主動讓出夏鵓道嗰刻開始
我哋就開咗一條民意戰線

呢家一大堆中間超人港豬反衝擊但又想撐正義

見到警察嘅屋企人及親友應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢哋都要鄙視佢哋，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢哋嘅良知 喺街見到警察嘅屋企人及親友唔鬧佢哋，就好似搭地鐵見到一班痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

咁呢啲好講你點做姐
搵條友帶頭盔口罩上去 認真咁講翻段speech就得

死撚開一邊啦
做埋d柒野

你每個月比3 萬佢咪收買到囉

你連我哋都說服唔到
我都想知要咩lv嘅口才先可以令外人睇落件事冇咁柒
妹妹，想出位還想出位啦，可唔可以聽吓大家意見，完全冇一個留言係贊成你哋